去到外國，點同鬼佬講你係香港人而唔係唐人/華人/中國人？

求教學

fk the xi 此post已完

I came from Hong Kong
I’m HongKonger/ HongKongese
Hong Kong is not China, they are different blablabla...